東京喰種RE完結？

金木係龍既供體 咁利世係龍？
打左百幾話 成個re想表達咩？
由琲世變返金木個刻 RE應該完 轉另一個名？